

 1.) Tesne pred udelením titulu "vedec roka"... November 1989. 
  
 
 2.) Slovensko bude právny štát. Rok 2006. 
  
 
 3.) V pondelok ráno trocha športu nezaškodí. 
  
 
 4.) 33. zjazd ÚV KSSmer 
  
 
 5.) "Som veľmi rád, že môžem Jiříkovi odovzdať toto vzácne vyznamenanie -  doživotné čestné členstvo v mojej strane" 
  
 
 6.) "Poriadne, tomu hovoríš úcta k nášmu vlastenectvu?" 
  
 
 7.) "Aj tak som vás s tými emisiami dostal..." 
  
 
 8.) "Len idiot môže napísať niečo také ako vy..." 
  
 
 9.) "Hmmm, toto ste postavili z PPP projektov?" 
  
 
 10.) Skrytá kampaň pre MDŽ. "Čo by ste povedali R. Ficovi, ak by bol tu?" - "A on je tu?" - "Nie, nie je, ale ak by bol, čo by ste mu povedala?" - "Dala by som mu pusu a ušla by som..." 
  
 
 11.) "Už sa tým netráp. Janči občas vyvádza, ale inak vás má rád..." 
  
 
 12.) "... len idiot z Pravdy ..." 
  
 
 13.) "Priznávam, že Che Guevarovej cigare neodolám..." 
  
 
 14.) "Uff, nevedel som, že to tunelovanie je až také náročné..." 
  
 
 15.) Začnú ich inštalovať mesiac pred voľbami... 
  
 
 16.) "Pán predseda, nehovorte mi, že to s tým vlastenectvom myslíte vážne. Najmä teraz pred voľbami..." 
  
 
 17.) "Páni, na záver pripíjam na dobrý volebný výsledok..." 
  

